// FIXME: Does this need to be an object? -> array containing objects

const deckData = [
  {
    name: 'deck 1',
    cards: [
      { cardId: 1, cardFront: 'deck1 1', cardBack: 'deck1 1' },
      { cardId: 2, cardFront: 'deck1 2', cardBack: 'deck1 2' },
      { cardId: 3, cardFront: 'deck1 3', cardBack: 'deck1 3' },
      { cardId: 4, cardFront: 'deck1 4', cardBack: 'deck1 4' },
      { cardId: 5, cardFront: 'deck1 5', cardBack: 'deck1 5' },
      { cardId: 6, cardFront: 'deck1 6', cardBack: 'deck1 6' },
      { cardId: 7, cardFront: 'deck1 7', cardBack: 'deck1 7' },
      { cardId: 8, cardFront: 'deck1 8', cardBack: 'deck1 8' },
    ],
  },
  {
    name: '롤렘 입숨',
    cards: [
      {
        cardId: 1,
        cardFront:
          '쉬이 새워 아침이 책상을 토끼, 어머니 ____ 까닭이요, 봅니다.',
        cardBack: '동경과',
      },
      {
        cardId: 2,
        cardFront:
          '파란 별이 이름자를 가득 ____ 어머니 별을 가을로 까닭입니다.',
        cardBack: '않은',
      },
      {
        cardId: 3,
        cardFront: '어머님, 하늘에는 라이너 하나에 ____ 흙으로 듯합니다.',
        cardBack: '벌써',
      },
      {
        cardId: 4,
        cardFront: '하늘에는 차 ____ 없이 써 많은 가을로 별 봅니다.',
        cardBack: '피어나듯이',
      },
      { cardId: 5, cardFront: 'deck2 5', cardBack: 'deck2 5' },
    ],
  },
  {
    name: 'deck 3',
    cards: [
      { cardId: 1, cardFront: 'deck3 1', cardBack: 'deck3 1' },
      { cardId: 2, cardFront: 'deck3 2', cardBack: 'deck3 2' },
      { cardId: 3, cardFront: 'deck3 3', cardBack: 'deck3 3' },
      { cardId: 4, cardFront: 'deck3 4', cardBack: 'deck3 4' },
      { cardId: 5, cardFront: 'deck3 5', cardBack: 'deck3 5' },
    ],
  },
  {
    name: 'deck 4',
    cards: [
      { cardId: 1, cardFront: 'deck4 1', cardBack: 'deck4 1' },
      { cardId: 2, cardFront: 'deck4 2', cardBack: 'deck4 2' },
      { cardId: 3, cardFront: 'deck4 3', cardBack: 'deck4 3' },
      { cardId: 4, cardFront: 'deck4 4', cardBack: 'deck4 4' },
      { cardId: 5, cardFront: 'deck4 5', cardBack: 'deck4 5' },
    ],
  },
];

export default deckData;
